其實養和醫院canteen都係藍...

之前去過養和canteen返工，入面小至打雜，大至經理冇一個係黃，不停屌手足最後返咗一日就放棄，雖然應該唔會咁多人無啦啦入去食，不過係藍嘅諗唔到理由要放過

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

咁大快活都唔係黃啦，咁多藍阿姐係入面
我覺得黃藍唔單止睇侍應經理既取態，要睇返佢間公司背後資金、老闆等等

pish

自推7/10

自推8/10

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

自推9/10

自推10/10

好多高層都係藍啦 全部離撚晒地